真係好想自己係無頭髮

每日出去都要gel豆頁，真係好麻火頁有無人教我點令佢以後都唔生頭髮

頂...擺景定贈興

做LASER脫毛

ching我過啲頭髮俾你

你而家掹曬出嚟郵寄咪得囉

真係dllm, 他朝君體也相同呀

留長 唔洗gel

剪個47髮型囉

留長 man bun 又型又方便

樓主心地太差

過去脫髮post講

同你交換好唔好

14個負皮